諗起覺得自己好豬仔

里系莪g囝

你咪繼續囉

唔好搞我條女ok?

唔通唔搞？

豬仔大圖.gif

屌你老母.gif

block咗整到要撳出嚟望然之後心虛

搞你ouudodeoeuhd啦

系，吹牙？

心撚你冰撚果

who

mean西子 地獄見

你ouudodeoeuhd

我min你老母西見到就燥

7.7

嚇咗嚇我好怕3寶

親親你仙想g手拉手個啲去哂冰仲有搞搞

我頭先見到gary(相)

uber d撚樣有地圖都唔識路

我尋日仙特登搵返乘生睇吓有無gary新嘢